屙緊屎冇廁紙點算

搭車勁急屎
一落車即刻跑去廁所
爭少少就瀨
一開門見到冇廁紙但真係忍唔到就直接除褲
依家屙完諗緊點算好

仲要屙爛屎

背囊袋呀有冇廢紙嗰啲頂住檔搞掂頭幾吓 再去格離廁格

用底褲抆屎

成個廁所都冇廁紙 佢係直頭冇放廁紙嘅位置

佢係好偏僻嘅商場入面嘅商用廁所 唔係好多人入嚟依家等緊有人去廁所問佢借

唯有等人入嚟再問啦

用手指攞

仲未有人入嚟

用底褲抆完掉咗佢

底褲同襪你唔著

用手指

銀紙

偏仲好啦 直接走出廁間搵水沖仲爽

樓主第幾個廁格 我拎入嚟比你

仲未有人 可能真係要用底褲

底褲底衫

會唔會沖緊果下有人入

銀包有冇啲單據

有人入就問返佢 : 好出奇阿??

Can I join with u?

之後去買返隻kinder出奇蛋食

search商場客服管理處電話求救

人天生有兩隻手同十隻手指
你明嘅

用銀紙

啱啱有個人入咗嚟 但我叫佢佢唔應我 屙完就走咗

開po搵人帶包紙巾比你
之前德福有個都係咁

18分鐘喇試下搵下商場客服電話先

咁鞋
會唔會抆損個屎忽

Be a man, use your hand

會唔會比佢影相放上嚟

你想唔抆咁行出去定抆損個屎忽

坐到開始腳痺

你講個地址出嚟
大家嚟救你

用得銀紙抆嘅
不如直接喺度開個價
叫附近啲連登仔幫手買紙巾

有fd試過 係樣衰啲 但可以試

等多2分鐘 冇人就自己解決算

通常廁所有清潔用品
用清潔阿姐塊布

其實等咁耐咩屎都乾晒

認真:用底褲

香港人真係好冇人情味叫咗三次 都冇人應我 明明聽到有人入咗嚟

係我就除條背心

你要叫得明顯啲
如果唔係啲人會以為你講緊電話 或者唔係同緊自己講野
你要直接啲話「啱啱入嚟嗰位先生」咁

對唔住我收返 大快活姨姨我愛你 雖然睇唔到你咩樣 但你一定係心地善良嘅靚女姨姨

等啲屎漬乾

大家記住以後就算幾急屎都好都要睇清楚有冇廁紙先好去多謝大家陪左我依20幾分鐘

抆完掉左佢

又話個廁所好隔涉

你有冇講埋好人一生平安呀

用沙紙

樓主係邊? 近我我可以拎比你, 你等我一陣